# README #

[Hán phục](http://suppothomap.com/) (tiếng Trung: 漢服) hay Trang phục Trung Quốc cổ đại đề cập đến các phong cách thời trang của người Trung Quốc cổ đại. Trong lịch sử, trang phục [cổ trang](http://suppothomap.com/) người Hán sử dụng áo choàng hoặc áo sơ mi làm trang phục thân trên trong khi thân dưới thường dùng váy xếp li.
Nguồn: [http://suppothomap.com/](http://suppothomap.com/)

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact